家家有本難唸的經

大家屋企有無咩問題煩惱
不妨留名分享下
等我知道世界上仲有好多人慘過我
比激勵下自己同自己講自己都唔係好差姐

自推

唔畀我帶朋友返屋企

不如講黎分擔下

爸爸同媽咪之間相處得好差
其實我覺得我老母對佢都算係咁
老豆淨係會記住人地點對佢唔好
又成撚日覺得自己啱哂人地一定係錯
人地對佢好永遠都覺得係理所當然
道理係講唔到
佢一啲都唔錫我老母
我好心痛我老母
有時我真係寧願佢地離婚
我第時一定會加倍錫翻我阿媽
但同時我又覺得好無力同好煩
好羨慕朋友啲家庭咁樂也融融
其實我想要嘅野好簡單
同時覺得好奢侈
Sorry好1999

屋企又得自己一粒女
好想有兄弟姊妹可以分擔下
不過自己一個都要撐住
因為我都要支持住媽咪
唔可以再比到煩惱佢
唉
好想自己快啲有能力比到幸福佢

大家快啲入黎鬥慘啦

Push

有老豆嘅要好好珍惜
我由細到大同老豆關係都唔係幾好
但近排老豆出左事變左植物人
我喊到仆街，點解當初唔陪多啲老豆
仲要今次新年唯一一次全家去旅行

我好努力去做好啲 但都換唔到任何改善 好心淡

我老豆永遠企我家姐果邊
佢做錯唔鬧佢鬧我